依家去緊print文宣傳單，求圖

如題，最好黑白

Push

push

求圖 我今晚落元朗站貼月台

求圖 想幫手做文宣

LM

請問巴打需唔需要人一齊派/貼文宣？想幫手出少少力

A1圖會唔會唔清